支那係一個無基督國家,所以要落地獄！

偽基督敵基督！迫害基督徒拆教堂！